同建制派合作落區，仲要搞黃店？

依條梁柏堅9月已經靜靜雞同建制行埋啦（唔係作詞果個啊），果陣都仲未敢開名架

利東街當區議員係邊個？咪扮獨立真建制李碧儀囉，人大政協范徐麗泰徒弟，平時作風低調，最近期就支持全國人大國安立法聯署，搵下都見到佢撐過假普選政改、仲有人大831決定喎，無可能唔知佢係建制派。

見無人鬧佢，堅議員側側膊唔多覺，10月食過翻尋味，仲要高調同條建制中女一齊去搞黃店Bakehouse，今次出Post開埋名獻功績比人。

建制po埋同佢合照，佢事後粒聲都無出，割席都無，唔知係咪比人收兵。（喊喊）

我發覺區區都總有一兩個呢啲打住黃旗但係同保皇狗眉來眼去既契弟

隔黎東區副主席趙家賢又係極品